仆街！睇完秋生套失眠 兩日訓唔到

上網google到真係有d咁既病 好不安 唔知係未我

有咩遺言同爸爸講

我好眼瞓啊
我想瞓覺啊
比我瞓覺啊

套戲我當笑片睇

月光光 照地堂

我睇到好驚

驚邊part？